有無巴打呢加好撚悶?

到底有乜野做?
又浪費左一個假日

呢你老母家